第26號颱風「玉兔」變身暴力兔 衝17級爭做年度風王

今年第26號颱風「玉兔」發展迅速，已於今上午增強為強烈颱風，由於路徑持續偏西，逐漸靠近台灣，但台灣中央氣象局預測，玉兔將在接近琉球東南方海面後逐漸北轉，最終直接侵襲台灣的機會不高。

中國中央氣象台消息，今年第26號颱風玉兔現時中心位置於美國關島偏東方向約350公里，中心最大風力達17級，即每小時約216公里，中心最低氣壓為920百帕（hPa），現時正以每小時20至25公里速度各西北方向移動，強度逐漸加強。而從衛星雲圖顯示，玉兔的風眼已經出現。

臨近10月底，但在西太平洋仍有颱風形成，有中國氣象愛好者就在網上分享觀察，笑言西太平洋在年底仍要追颱風業績，亦有氣象愛好者在微博中分析「玉兔」的未來走向及發展，認為「玉免」生成點靠東，與超強颱風「山竹」相似，所以有更多時間在太平洋海面吸收能量，而由於其移向南海的路徑更遠，換言之在海上逗留時間更長，相比「山竹」，甚至更有條件發展為怪獸級颱風。

不隨著下周會有冷空氣進入南海，「玉兔」的移動路徑將會被影響，現時多國的預測均顯示，玉兔在周末前不會對大陸沿海地區造成影響，而進入南海的機會亦不高，反而有較大機會在琉球東南海面北轉。

廢過山竹就唔好黎了，都係要返工

黎吹斷條橋

人地唔想打風係怕有傷亡，香港人唔想打風係怕返工麻煩

算啦一次唔得
睇黎風攻要放棄

車多幾野勞損左唔同講法

十號波 政府都係叫上司體諒架啦 邊有假放

不了

爭乜柒

個記者係咪覺得好幽默

進入南海的機會亦不高

唔。個風眼好靚。

成咗王啦

老實講上次打風冇傷亡真係世界奇蹟
係香港人先會諗十號波都去睇戲唱k

奴性

洗咩驚啫
台灣、澳門同深圳都有得放假

港豬要r風假嘛

香港97前基建世界級

暴力兔

有冇假放先

水唔熱，好難捱

會唔會又吹日本

又辛苦哂台灣菲律賓兩個左右門神喇

咪阻住我返工

山竹牛肉，紅燒玉兔頭。 嘩，正呀！

借機扣糧扣假

廢風邊敢打過黎香港

經過上次應該冇香港人想再打風
打幾大都係要返工

仆街，星期二飛高雄，當日買機票就係諗十一月頭冇風打

唔吹香港wfc

一定嚟香港咩

港珠澳終結者

返工４
盛大公影

吹完，政府又叫大家互諒互讓

希望直吹台灣

比台灣玩下啦 唔好再搞

個政府迫成, 無計

今年好似冇乜點玩過

勁過山竹都唔好搞啦, 上次打風d垃圾仲係街未清

季後風，未吹到香港已經消失

關咩事
請假咪唔使返

哈

依家咁涼無假之餘
落雨落到你煩

過埋今個禮拜先係關鍵

調轉咁睇，香港人好信用自己地方嘅建築係可以保護到自己，但重點都係一定要翻工

風撚又可以準備除定褲屌風眼啦

你去風post行一轉先

條橋整到彎彎曲曲食唔到正晒
難搞啲

總之就唔好阻到香港人返工

放心，睇番中國高鍾質量，應該涯唔到好耐 希望黎多幾個十號波

我唔想再玩越野障礙呀

成碌鳩咁

核爆都要返工
理撚得你200級颶風

死幾多人 wfc

死你老豆老母睇下仲係咪WFC

幾時係關鍵位？

奇蹟係冧樹壓死人，都當係跳樓自殺

個風靚唔靚
隻眼點

3小時48分後將會係關鍵

上D樹吹到仆街

但其實仲有好撚多樹吊吊FING

再吹一次應該

屌你，咪撚星期六黎呀！

個屎眼好靚

唔入南海即係睇人食風

淡友做乜鞭自己屍？未柒夠

吹到過黎先講喇 一陣又轉向北吹台灣日本

翻工就有

Rip翻工果陣俾樹壓死既果位香港人

有傷亡咪屈人跳樓囉，上次都試過啦
下次唔係會唔會老屈話係耶穌黎，過3日唔見埋條屍扮升天，冇手尾
家屬，新聞問既話，都唔知會唔會隨時升埋佢地天添

冷鋒到又打風真係未玩過

暴雨期間應該搵勇士去人工島度測量一下海浪幾高

隻眼幾靚

唔該收台灣皮

天滅支那

唸起金霸王電池廣告
夠唔夠耐力先

隻眼好靚 成個系統好完整
未來一星期好關鍵

又吹日本

似打到日本喎

呢位ching識野，唔洗俾人block

成個財演咁

又打風了

邊個叫我？

兔兔就收皮啦，有邊次喺真係打贏過，最後咪又係靠坦坦

港豬噢 鳩鐵 等收皮啦

下個再下個星期六喇

我敢話下個再下個星期六一定係10號

嘩 隻眼靚到

黎黎黎，吹下條港豬澳

temple run

今次買定電鋸架啦

Category 5

日本今年咁黑，隨時又中

堅固的大工場

個海已經唔撚熱 有咩可能勁過山竹

已經勁過山竹，不過係係四季如夏既熱帶海洋既事，今朝以比山竹襲菲律賓時更高既強度正面吹襲塞班島天寧島，而家果邊水電咩都斷晒

到佢上到亞熱帶遇到冷空氣乾空氣會減弱得好快，真係黎廣東，個強度可能減弱到打正都掛唔起10號波

返淡友鞭自己屍係咩心態

打風慘過返工

山竹真係
落波成堆人返工 勁風又成棟樓搖搖下

有機 連續3 個月都可以百萬人迫狗鐵巴士呀

又破紀 , 港豬no,. 1

返唔工俾閪老師扣假

急不及待要玩玩了

仆街了， 29號去關西

仆街，11月9號飛韓國

嘩

平西，完美避開台灣同菲律賓兩個山，吸晒海水暖流。隻眼一定好靚 cat4級.

次次都係撞去台灣/賓賓之後就收晒皮

留名等睇連登仔「講」走颱風！

上面有巴打話而家已經唔熱
遇上冷空氣就算打中都唔多勁？

但南海水溫連普通颱風級都支持唔到，北緯20度以上颱風墳墓，更加唔使講30N以北既日本

一路黎一路吸能量 一開波勁 邊頂到黎南海

始終就11月仲要撞正強冷空氣南下，上年十月中隻卡努係掛左8，但艱難爬過20N後急速減弱最後畀冷空氣踢到調頭向西南走無幾耐凍死埋

港珠澳大橋最終測試

黎緊3個鐘係關鍵

山竹都因為過呂宋 先散咗啲 上過岸 都弱咗 之前有巴打講過 唔上菲 係中間過 台灣中央山脈都食咗唔小 黎到香港都會弱咗啲 天竹我估都近幾十年最強
北風南下 如果九月我會覺得有機 十月十一月啦 同埋香港乾咗 冇咁濕

十號波樓下戲院場場爆滿

自殺再轉彎上日本

星期六

又要開始分下真心定假膠

被跳樓？

到時又氣象台同波台大戰

咪撚燈啦屌

29 號飛台灣

當年睇呢張圖笑撚左幾個鍾

，高，d！,dcsßgzbpZdds dds匯'

FF完未 夠鐘番工啦

就黎11月都有颱風?

唔識不如收收皮先

啱啱東張西望話條橋可以抵受到十六級以下嘅颱風

打完風個日成日唔駛返
你地要返咁慘呀

香港人幾撚好恰,天災應該放假,,只要暴力政權草官人命唔比放假官商勾結叫班友繼續幫腦細賺錢被剝削,就會轉晒牌求唔好打風,連本來放風假既原則機會都放棄埋,廢撚到

仲好
樓都唔駛洗買多幢

寧願舒服咁返工

快啲吹過黎 最好死人冧樓

咪撚再打風喇，想正正常常，安安全全翻工

奴隸，你要返工。香港永遠不變。

好友唔係咁做既

真係多鳩餘，離天隔丈遠都話會打過嚟，慳啲啦班報紙佬

歐洲中期天氣預報中心（ECMWF），均料玉兔會橫過呂宋島，進入南海北部。ECMWF最新預測結果顯示，玉兔下周中將直逼香港以南約500公里，對本港構成威脅。天文台表示，一道冷鋒已在華中形成，預料會在今晚抵達華南沿岸。在周五（26日）上午五時，超強颱風「玉兔」集結在關島之西北約560公里，預料向西北偏西移動，時速約20公里，橫過西北太平洋，大致移向呂宋以東海域。

我星期五
諗住11月無乜意外啦

呢D天氣,過到來應該就散左

希望啦
搞到出發前日日都要做追風撚

香港咁實淨
點會有傷亡

一陣吹撚爛條開左無耐嘅橋

勁過都要返工嫁啦

香港基建好，資訊發達，又多山多屏風樓，點會有傷亡。

係公司過夜 sure win !

今日學識咗

新聞又話中心風速去到 290公里, 但點解天文台得 240 嘅 ?

我星期六 屌

呢個風太遲
(11月)

就算唔撞菲
都被冷空氣搞到減弱

我星期五
死得

天文台斷9估

但暫時睇應該機會細呀

唔好打飛機 當去唔成個心會舒服d

無打飛機
都係睇學術台啲巴打分析
不過唔敢問
因為個邊一問即屌

過到冷空氣果關先算啦

入黎問洗唔洗返工個d
見一個 block一個
唔係認真學術討論唔該出返去

好似又撞呂宋喔

1分鐘平均 290
10分鐘平均 240

交合果個10分鐘平均係國際標準